[再見Oscar]車迷聖誕快車見真章討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba 會歌 同場加映 :
Hawk's Group

Lau Ming

屌你老味

終於捨得躝

橙

橙支

用呢個好D

Hello 60m

挽留

聽日有波睇

lm

有呀23 00

good topic

Push

對方主力 Ake 唔出得

仲有阿果個牙ching

留名

真po留名

留個名

再見?不了

Oscar

happy day

像我這一種男人

tonight big game

Lm

今晚見真章

26m

真章day

講左咁多次 今鋪真係見真章
牙衣要生性

屌 無留意原來換左post
老鼠好心唔好燈自己隊啦

Hi

ayi見真章

無 costa?

無kante also

Cls 咁無啦

JT & Frank 上左去玩遊戲
訪問片 係 鷹fb 都有

林伯唔係右下角唔識射

見真章

拆真章日

山狗同雲迪克都過曼城

Source?

下😨山狗都去？

傳鏝狗買雲迪克同山狗

咁我地都傳過啦

阿狗又係時候屌25仔

買晒二個

今日個陣點排，無鋒陣？

哥狗回應左唔會買雲迪克

ayi

如果今場都唔出亞衣, 真係傷心死佢
下季肯定走人

想睇亞衣好耐

In hawks we trust

無理由唔出佢啦

突然之間很喜歡你恨我 我從未愛到要生生死死那麼多

對般茅出阿衣應該夠做掛

般茅唔易踢 阿衣見真章

你地講到L危今場，其實你地都係想講多場真章就贏多一場好意頭o者

今場主場對住對作客例牌死火既般茅，贏波高唱入雲啦老實

又唔係冇哂哥神同costa同kate matic

冇兩個唔人改變隊型的

等睇今晚阿衣入番粒

無態既哥狗 上年無Kante 變返上年隊垃圾車

上年係條垃圾教

請各位比返d尊重摩佬

知唔知AKE可唔可以出

無得出

no

車路士主帥干地對後備前鋒巴舒亞伊讚不絕口，這位前馬賽前鋒可能在今晚迎來自己的首次英超正選。

「巴舒亞伊的態度，言行都無可挑剔，他想提升自己的實力——在技術和身體兩方面。我們則在戰術方面給他幫助。他在訓練里展示出自己堅定的決心，高度的熱情。當然，他想上場比賽，但有哥斯達在你前面這就不是件容易的事了。

「總體來看，哥斯達的表現無與倫比，他也進了很多球。但我再說一遍，巴舒亞伊繼續努力，繼續提高很重要。我確定屬於他的時刻會到來的。」

干地還認為巴舒亞伊能向28歲的哥斯達學習：「每一名球員，每一名前鋒都有不同的特點。球員們是各不相同的，如果你拿巴舒亞伊和哥斯達相比較，他們也是不同的。首先因為他還是一名很年輕的球員，他還有很大的提高空間。接近哥斯達，你能學到很多經驗和技術上的東西，和偉大的球員一起訓練有助於你提高。

「現在我不想給球員更多壓力，因為這樣不好。他必須做他學到的，我們在訓練裡做的事。如果我決定把巴舒亞伊安排進正選名單，那他就已經準備好了。」

決定今日起學煮餸為單身人生鋪路

寧願尊重你都唔尊重摩狗

希望夏神打好d , 贏唔止一球

Matic自從受傷復出後態沉沉地，佢未傷果期sharp到爆

如果中場佢fit返，拍法比中場應該夠打

柏度做出好戲啦，有速度，有埋積極態度

唔想再講真章，想車仔gogogo踢場好波，袋佢3分，大炒仲過癮，餓左波一排

拎左歐聯就唔洗再見真章了

…………

FM亞衣仲多波入過DC

希望今晚唔洗平安鐘

你地試下set dc做advanced forward啦

上次利記31都比人反cap34

猁呢啲垃圾波，除左狠同埋高普塊死一面外就無咩叻
佢贏垃圾車都係侵犯雞曉先有

酸到

我都幾肯定果場係假波黎
利作客讓得半一，點知輸撚埋
利申買左下盤

今日瞓到三點幾先起，激嬲咗人 冇禮物拆

12連勝既話我用電鋸打J

等左咁耐終於有波睇啦

樂視真係收左皮？

返工無得睇 sad

會唔會法比正前

Buy Lamela la diu

真章

不了

今晚可以睇哂法比 亞衣
要生性

免簽韋太子

係咪有人玩proclub嫁依到
平日要返工返夜校
假日玩家受唔受？打防中

無英人

出年收ake 基斯 咪得

堅尼地係咪翻左黎

無左ock

佢地玩得幾開心其實
關係好

雷斯馬達之前同其他人關係都好好啦

不過舒仔係垃圾車好似無咩朋友

米基都同所有人好fd

陣中老大哥

終於開到A/C 屌你

廢柴唔應該留低

周慕雲
太子周慕雲
史提芬周慕雲

wtf

今晚真真章

咪就係周慕雲俾人用咗囉

love post opened

嗰邊宜家咩境

靜

好似咁少icon 咁嘅？

太子你好
因為真係好少icon

我唔係太子呀

假假地都叫黑拖舟喎

噢 點錯相
btw welcome

Jorge Mendes told Spanish news outlet AS: "James will not be leaving Madrid in January" #RMCF #CFC

唔係沾屎
唔係華拉提
成60m仲可以買邊個

買多隻左閘
多個防中啦

入落銀行收息

點解唔可以係華拉堤
買Kessie 都好丫

水晶宮

對面傷兩件

拎到英超將果60m當獎金派俾球員囉

有無人fifa隻揪

比油王袋

今晚阿朗 & 柏度會入波

Lamela

有陣未

想睇阿朗慶祝

慶祝FAIL

十點啦

占屎

Hi史提芬周慕雲
利申：唔係對方分身

唔係又有契仔安呀

Horizon zero dawn買唔買得過

willian out

牙衣

出willian 條垃圾同打小個有咩分別

"For sure he [Batshuayi] wants to play, but it is not easy when you have Costa in front of you who is playing fantastic football and scoring a lot of goals," Conte told the club's official website.

有預感阿衣今晚唔會正選

唔出阿衣 出柒頭安即刻反干

#CFC
Hazard and Fabregas start.
No Batshuayi!!!!!

Chelsea tv記者

食屎啦willian

屌你老母啊willian

咁都無亞衣
咁即係走得啦佢

亞衣咁都冇正選真心慘

出佢都唔出亞衣我立即屌干地老母

Chelsea team today: Courtois; Azpilicueta, David Luiz, Cahill (c); Moses, Fabregas, Matic, Alonso; Willian, Hazard, Pedro. #CFCBOU

Chelsea team today: Courtois; Azpilicueta, David Luiz, Cahill (c); Moses, Fabregas, Matic, Alonso; Willian, Hazard, Pedro. #CFCBOU

亞衣

干地仆街死啦 明明阿衣出親都打得唔差 柒頭安鳩下鳩下又有正選打

Chelsea subs v Bournemouth: Begovic, Ivanovic, Aina, Zouma, Loftus-Cheek, Chalobah, Batshuayi. #CFCBOU

willian 咁多場踢到屎咁都有正選真係冇天理

屌你老母William

阿衣實灰撚到仆街

仆街啦干地你
買哂成副身家車贏先
呢排黑到仆街

干地落地獄未?

屌你咁都無ayi

係咪真係咁唔信亞衣

走啦亞衣😔
無前途呀你係車

阿衣

希望金章保持一貫水準

大小放題喺晒後備

即場打鳩安啦

willian
player of the year

Shit of this year

半年換一次冷板前鋒

走啦亞衣
係車狗對你唔住

又反安
呢到有無管理員架

亞衣走啦

亞衣

好on9

亞姨留低都無意義啦
用隻翼打正前都唔用自己

咁貴買亞衣番黎
costa無得出都唔出佢
屌你老母咩

意粉佬係保守d
安仔近期又-6入到波
亞衣雪到硬唒

btw 干地屌你屎忽

安幾時躝 死廢老阻住哂

我真係恭喜你呀
出埋晒D咁既西西西...西陣式
你唔出阿衣簽佢番黎把撚呀

操練表現唔好咪唔出囉

柒頭安直程落場表現唔好都有得出

呀衣

威少體能好，間中入到波，比半場時間佢先插啦

老實講，今日個陣唔錯

全部位都實淨，唔唔實在既位係法比，佢隱起形上黎神仙難救，但威少體能好後dd正好彌補散慢既法比

我唔買隻新界牛返黎?

再加埋有matic 豆位中間，還可以！

大家唔駛太個人感情放落呀衣度，目標係袋3分而唔係質疑領隊or針對威少

亞衣買完番黎無乜點出 依加連沙皮停賽
寧願打無鋒陣都唔比佢出

針你老母 柒頭安條撚屌場場都廢到仆街

撐車仔，打場好波！袋佢3分

場場都會有生面口幫柒頭安打J

迷安仆街死全家

唔同意，對MC反超，有功有勞

我唔想同大家車迷傷感情，見解既野好主觀

我盡量想客觀代落領隊角度擺呢個陣，確唔係差

威咩少
上場邊個柒頭比人60 分鐘換走
邊個一比人換走成隊順晒

睇到厭

呢句真

威乜撚野少呀

禁我想問除左入果球之外布咩功勞 唔係哥斯達傳得靚
巴禾廢條撚屌會入到波咩

咪就係得果一球囉
其他比賽出佢同換走之後效果立竿見影
仲成日斷攻勢
衰過踢少一個

柏度今日真係食咗春藥

［車區］ 車路士 對 般尼茅夫2

開錯左去吹水台

我真係恭喜你呀 幾千萬簽左呀衣返離
我無諗過出佢
無諗過出佢 你簽佢離把撚呀!!

都係唔出呀E

可能干地覺得亞衣無料，我尊重干地決定

aina完全出黎搞笑

屌你 AINA 踩波車 笑到我

恭喜亞衣踢左半秒

好撚慘呀亞衣

mom會唔會係我

亞衣個樣:「屌你老母 」

Ayi咁樣不如咪出算啦
干地攬佢佢個樣都好撚唔開心

干地食撚屎

仲埋去攬亞衣
好諷刺

亞衣等到足總盃先有得踢

迷柏反安

再係咁亞衣可能一月走

干地

亞衣
係垃圾車累左你

柏度同hazard今日都好fit

侮辱亞衣

唉 贏波好開心 但呀衣

完左呢場立即講走

意大利主帥換人真係好尻垃圾
安76迪馬都好撚尻

慘

走啦
係垃圾車累佢

都唔洗咁樣侮辱人啦
早五分鐘換啦

贏波又點
照反你濕地

季初換阿衣反勝唔見你講?

對鏝換柒頭安反勝唔講?

真係好保守

都唔明點解咁遲先出佢

你唔用ayi不如借比西咸好過

反干地
贏波都咁話

一係就唔好出
出果幾秒 你玩人?

要比佢知道who is the boss

點冇料都唔夠小放題冇料啩
小放題都起碼踢到五分鐘

咁樣換真係咪撚換好過

連條垃圾Aina都有幾分鐘踢

出得5秒左右吹雞完場

唔正選我理解
你成場唔換我都理解
你咁樣換人真係好侮辱

如果咁換愛奈無咩問題, 換個3千萬轉會過黎既國腳級前鋒真係

Ayi

阿衣羞恥PLAY

我唔明點解俾安都唔俾ayi踢

睇黎遲下到 ayi 鏟草

真
寧願佢叫ayi番埋去算

佢其實都不停叫場內班人踢個波出界

不過咁撚遲，我寧願你唔換好過

另外唔該濕地俾機會其他青訓
都唔好俾機會小放題唔該

明明贏波但望住ayi咁慘真係high唔起

我估係阿衣賽前不滿無正選

干地依家要比佢知道who is the boss

就好像季初唔肯換我出場咁

又唔係未做過球員,好似玩9佢咁

淨係講呢幾場
下下85+先換人
仲換埋放題呢啲入黎搞笑

比柒頭安正選都算
亞姨出黎5秒 真係好侮辱
成個勢係哂垃圾車到
換亞姨出黎都唔會比人反cup啦

亞衣有無5秒 仲要boxing day 玩9人 干地

明明阿姨季初都唔錯
出親都有表現

ayi真係好慘
有冇人有世三了過法比gif黎開心返

呢樣真
贏波但high唔起
好撚慘

不滿都好正常
第二前鋒冇得出出柒頭安

完

屌 一開始法比都無得踢
你地又嘈嘈嘈
依家咪正選
比d時間啦
又無話封殺阿衣

似係

本身如果唔係球波死唔出界應該有2分鐘嘅

咪喺
明明開季個陣有用過
又入波又助攻
又做到第一點又Hold得波

干地排陣洗撚佢教?

屌 比左咁多場
沙皮咁fit 亞衣無得出都算啦
沙皮停賽亞衣又無得出
lead緊2粒亞衣又無得出
你最尾比佢出黎踢10秒？

法比有傷過
亞衣呢?

Conte: 'Michy is working very well. We must be patient with him. The next step for him is to play more this season.'

開賽前仲咁講

多咗5秒架
亞衣咁都唔感恩

如果下半季都無得出
如果我係佢實叫走

十二連勝都忍唔住屌佢

終於拎到十二場 雖然獌阿都三分
柏度同法比好似踢得好左
不過好多無謂犯規

安 真係無晒人用先揀啦 唔好再比機會佢浪費

聯賽盃又出左局

FA Cup唔似會比後備玩

唔用就借走人啦屌

佢走左，哥狗傷真係唔知點死

下場無柏度
又要見真章

今次咁樣換人
我覺得仲過份過換入黎5分鐘比人換走

法比多左好多攔截

垃圾車12連勝

仆你個街問題係柒頭安條撚屌場場垃撚圾都有得出
但係阿衣季初出親都有好表現都唔撚出今次仲要
得5秒

公關災難
又比記者搵野黎問 製造不和諧

fa cup打英甲野後備無問題啦

破埋自己紀錄

亞衣開季有表現
依家換黎既場場垃圾時間 今場仲要得5秒
金章呢？ 唔撚洗再講啦 大家都有眼睇
屌 比干地吹脹

十二連勝都比人屌真係癲鳩線
認同巴打
而家前場個幾個咁好態
阿衣無機會出好正常
佢肯繼續keep住努力等待機會
遲d可以好似法比咁上到位

最慘係宜家轉唔到打352

想俾機會佢都難

諗住今場會有正選又玩無鋒陣

你個名

咁又唔會過份過換出換入既
本身係預亞姨出兩分鐘

上季dijilobolji都係出過59秒

佢換出果時球迷都拍晒手
係咪外國球迷都覺得佢踢得好

亞依最尾成個聖誕毒撚咁

仲要出aina都唔出阿衣先

352係哥狗搭世三
唔輪到佢

講到尾個問題係5秒同出垃圾安

臨尾5秒出金章 我就覺得無問題啦 屌

柒頭安都叫態好

係
下場有干提

其實今場用無鋒陣 打快波
戰術上係好成功 冇野好講
但咁樣臨尾換人真係好肉酸

無人記得今場係12連勝
個個掛住屌干地

咁自己球員踢完一場點都要拍下啦

今場都出得5秒，擺明玩野姐

成季流流長
干地起碼日日睥住佢訓練先
你話到完季 都出得少至屌都未遲啦
12連勝都比人屌老母
都癡q線

Yes, 仲要安柒足咁耐

唔講咁多，干地三四三破左球會連勝紀錄，好波

金章安打反擊岩用既 但陣地戰安就算啦

贏緊兩球洗唔洗孤寒到補時先換

垃圾安今場表現三流球員都不如

柒頭之前對鏝有入波建奇功嘛
你吹佢唔漲

Proud to be a (small) part of the club record, and being top of the league tonight 🙈 incredible achievement from the team & staff #KTBFFH 💙 Good night people!

Ayi 18/12/2016
今日又可以用

其實本身唔係預5秒 但球波死唔出界 唔係都有兩分幾鐘嘅
柏度未入之前 干地都叫快d 整停佢可以換人

贏到2:0已經可以即換啦，屌佢老母

果日應該好期待
哥狗第5張黃

點知自己出得5秒

咁有不足要改善都無壞
整體當然係開心啦

係就早d換啦
個波3,4分鐘唔出界根本好撚正常

不能同意更多
干爹唔出實有佢理由 又唔係米基咁完全放棄mode
過黎英超有幾多真係即刻適應得好 等干爹慢慢調教進步啦

見愛隊羸緊波
換出拍下手都正常既 (尊重？)

好唔好就
唔知乜鬼佬點諗
上年係咁見佢地係FB J

十二連勝就唔屌得?
贏波係抵讚
但遲換人都係事實喎
洗唔洗拖到90分鐘先禁制換人

諗住有機會打正選咁樣打沉

建議各位唔好信領隊同球員對外/記者會講既野，好多時候只係公關說話，例如好多時候成日話某某球員not for sale / very important for us，最後跟手就賣鬼走埋。一時話咩某球員未fit，其實又係等轉會

咁你俾五秒人算咩先
多五秒機會喺咪要跪喺到多謝
我都知濕地應該冇心
但亞衣會點諗?
正選前鋒停賽,作為後備應該有得正選啩?冇
六,七十分鐘贏緊兩球應該有十二到廿分鐘踢啩?冇
換個垃圾小放題先過佢,最後俾五秒你踢
你灰唔灰?

希望阿姨唔好睇唔開啦

on9車迷不嬲大支野
摩佬為車仔打江山呢家都變過街老鼠
呢家干地救翻生隊波又搵野黎屌
遲早下場同摩佬一樣

都唔係俾咁少機會掛

今場哥狗夠停賽啦 無點啵

其實你唔出佢真係冇咩好屌
最了解佢個狀態一定係領隊
而家屌佢係屌出呢5秒
對一個球員黎講真係好撚侮辱

咪撚係度搏大霧迷摩
摩狗冚家鏟係常識黎

摩一代就係
第二次返黎 賣走B仔 MATA 唔訓
亂買SALAH CUA
唔用LUIS
成條骨比佢拆左

走左之後仲要怨婦咁成日借啲意入車仔位
咁都唔屌得？
迷摩就死去獌到啦

慘係慘在打擊到球員個士氣

屌收撚皮啦
摩佬上季教撚到車仔差d降班個陣你坐撚左監

唔講仲以為車迷有份投票趕摩狗走

屌干地還屌干地
你唔係以為摩狗仲有得同干地比呀嘛？
德甲法甲意甲MVP買齊
泊緊大巴 排緊第六咋

其實屌下干地點解唔出亞衣姐
又唔係話咩反佢
洗唔洗講到車迷好似盲反咁
咁有問題拎出黎屌下都好正常姐

而家既摩狗邊撚到有得同干地比丫
無論戰術佈陣定係記者會問答都屌打摩狗隻仆街啦

講得好啱

迷摩狗出沒注意

獌呢排好順殺緊上來😕

迷摩狗死全家

迷摩狗死番去49000區
好行唔送

做咩
我真係未見過干地係記者會屌鳩球證
屌鳩自己球員，輸波瀨三瀨四

挑釁完就縮返落摩狗個袋底到

下場更衣室不和，見真章

好似4場連勝了

迷摩狗咁都想剩機復辟

爺爺: 未驚過

洗左咁撚多錢 唔識贏波就仆街啦

車迷係替阿衣唔抵
難得沙皮收皮一場都無得踢

竟然仲有迷摩狗

仲要世三同鄉

老老豆豆
以獌個陣應該殺上嚟先喺正常啦吓話

正如共狗死極都有一樣

下場無柏度 又要見金章

又用38m買個中堅喇
車仔真係養個含家剷唔起
獌同佢天作之合啦

個個都係屌緊亞衣5秒完場

佢突然扯隻摩狗出黎講

應該係一直帶住 唔洗追上黎添啦

講真
買Q晒意假、法甲、德甲mvp
手握全英超總薪酬最高既球隊
而家仲做緊六弟已經唔合格

雖然今次係on9咗啲，但干地會唔會好似摩狗咁喺人地著好衫喺場邊等入場時叫人入返去後面坐返低呀？迷摩狗食撚屎啦

見到亞衣咁 好撚心up

thank you all for your continuous support and messages #chinUp #keepStrong #topoftheleague

干爹完場有攬住亞衣say sorry (類似)

就算有幾分鐘都係仆街架啦

不過，干地係識做好多

我地都用33m買個人踢3秒

出Aina 都唔出佢r撚哂頭

聽晚猁狗失分我電鑽鑽耳屎

aina一月借出去再練下啦
唔好比佢係一隊住啦

Ayi個人幾正面
唔似lukaku咁大支野

佢好廢出場連企都企唔穩禁 查路巴就好有大將之風

鍾意海綿寶寶既低B仔

Eden Hazard: Completed more dribbles vs Bournemouth (13) than any player has managed in a PL game since April 2013 (Townsend vs Wigan - 14)

出黎帶左一輪波 點知仆街

我地夏天嘅target 當時d人覺得買咗都係遲早會借走

我睇好佢做巴哥二世

Eden Hazard has become the 6th player to score 50 PL goals for Chelsea after Lampard, Drogba, Hasselbaink, Zola & Gudjohnsen.

costa 13goals
ibra 12
sanchez 12

hazard 9
pedro5

佢個feel真係似個啲多做事小說話既人
用自己訓練表現去換出場機會

宜家情況有啲似玩fm時個球員問幾時有得出場，手快快撳咗下粉有得出，結果冇出到佢。事後佢再炸型，又撳返啱option氹掂咗佢

Kane都好過佢

濕鳩獌主場對耶子贏兩粒算少啦

Pedro has now scored 4 PL goals this season from only 5 shots on target

佢技術、走位、埋門仲有好大進步空間
但佢個心態比lkk正面好多

我地贏一粒咋喎

希望下場比多幾分鐘佢

38m買個只係踢左一隊一季多d既球員is so exciting

試過比高域嘈冇得出場，之後比場佢做正選
點知一出黎就派膠og

佢得5'11，巴哥6'3

差成10幾cm

作客難打d

Martial個陣咪又係咁

Hull 守得幾好

你講得岩呀
由高登開放 已經係咁搵嘢屌摩
成班可以盲反摩 真係痴撚線

摩拎倒冠軍都俾人屌啦

睇人教啦
摩佬唔係好識教新仔仲買咁多新仔把撚咩
Martial、rashford 而家都俾摩佬搞到無晒靈氣收收地皮

終於有手足同我一樣欣賞摩佬

平時我迷摩個時你地應入埋黎撐場麻

無睇到
3分就好了

迷摩狗全面進場

摩佬教到車仔差d降班
屌你老母點同干地比

你就食屎啦
俾我拎完坐番低
都唔出5秒啦

感謝摩連奴上季幫助車路士成功奪取16位
仲幫車仔買左個巴西進攻奇才撚屌安
仲幫車仔清走迪布尼馬達貝仔以堆垃圾
無摩連奴垃圾車鬼拎到今年聖誕冠軍咩

無啦啦有隻賤種入黎吠

luis 先唔抵 宜家無咩呢個級數選擇

Improve都要俾機會人地印證架

明明今場係一個好機會

柒頭安廢撚到禁 well 你老母

個個領隊都俾韋利安迷撚到傻左

搞到我都想比柒頭安含下睇下係咪真係爽

49000最好永續摩佬
留名等睇49000 係摩佬3年大限之後有幾折墜

淨係識講上季 咪俾啦
無 摩連奴 車仔少幾多個冠軍呀?

摩連奴一早拎過聖誕冠軍啦
一季 上年伊雲 都焗住用 又無luiz
干地今年一樣唔用baba啦
伊雲都放棄
上年摩佬根本無得簡
成隊幾個突然一齊跌watt
干地就多咗好多時間去準備

唔怕啦
每年掟幾億鎊出黎應該冇問題既

今場willian算係咁啦
好過平時架喇

今次唔同，有無限金錢提供

柒頭安場場都show佢最垃圾一面比你睇都有得照出場
食屎啦干地

唔撚諗下邊個傻鳩賣luis買baba
笑撚大個嘴咩摩門教

仲有
唔講上季唔通同你j歷史？
要j歷史就去迷埋雲啦傻鳩

摩一代既功績可以免晒佢既罪孽

可以Luis + Azp
邊個放走Luis入Baba死攬Ivan呀

如果有Mata DeBryune
加埋Hazard佢地
真係唔信拎唔到英超

你睇下mata debryune幫獌鏝執左幾多分

老老實實
干地肯將柒頭安由正選貶到球隊第十二、十三人已經好夠guts

本末倒置
唔係佢賣撚左luis洗搞成咁？

係要逼AZP打左閘，死都出放題

無得簡 luiz都係條撚屌唔用賣左
仲有賣走Luis 貝仔 呀憨鳩
干地禁都叫多d時間準備
睇下佢幾時先上任啦憨鳩仔
摩狗賣左幾多世界級球員
簽左幾多垃圾比車仔麵

迷摩迷到冇撚哂常識
迷件回塘老坑迷到咁真係好撚折墮

摩狗四連勝
班契仔即刻上返水

如果mata luis 同迪布尼唔走
我寧願2015無拎過個杯好過

無摩佬車仔都拎撚左歐聯
迷摩躝啦

但去撚錯竇呢
唔會唔知佢地教主轉撚左會掛

史東斯有返正選
但傷出

拎完個杯但比人拆哂骨

上年有佢3個頂撚屌安 放題 ock 已經差好遠
後防再柒有佢3個最少今年都有歐霸踢啦

仆你個街
米希達恩個球越位既屌
西布朗條友個球靚到ddg企定定

唔係俾人拆，係隻摩狗自己拆走條新龍骨

重用韋利安呢D人才

迷摩迷安仆街死全家

其實而家正選十一人
得馬迪、哥狗、柏度係摩二代買既
個d咩沙拉、古惑佬水貨到仆街

Pedro佢買番黎都唔撚識用啦
出完頭幾場之後就坐

加埋BABA

摩佬幫車拎過95分
全季1敗 失15球
而家一樣變 過街老鼠
屌到仆街
干地點解唔屌得
係時間問題姐
俾你無賣迪布尼 Mata
而家無kante啦

摩一二代加埋都唔知買左幾多垃圾

你試下俾利 俾妓
佢會點簡

成隊波佢淨係識用柒頭安

冇人否定過佢第一代d功勞喎

好多謝佢呀 無佢無kante 你食屎啦傻鳩

佢平行時空
仲要一句都駁唔到我地講既野

你真係on9
上上季係邊個教呀

屌
你知唔知你講緊乜柒

其實係咪假腸黎
講啲野好反智

唔好理d on9迷摩狗啦 唔同level溝通到架

而家16
過幾日17
你條傻鳩仲j緊04-05既野
垃圾車係咪冇野j到咁丫
Sorry，你係摩狗教
咁要j摩狗野真係得個段時間最好j

對住D摩門教徒真係冇命

我J返2012年算了

佢老母冇比唔知邊個中出
垃圾車分分鐘歐聯冧莊

懷疑個d係迷摩49000
上幾季根本無撚睇過車仔

純粹呢排溫書溫到悶悶地想搵啲野發洩下
咁岩有傻賤種申個頭出黎咪撚幾下
Sorry

著11號有加成
oscar 11號遠射王 一著8號變工兵
pedaro 17號態沉 一著11號fit爆

今晚除左柏度 米希同波連尼個球都好撚靚

安

以為做咩冇啦啦推咁多頁
原本迷摩又嘈

點解冇賣迪布尼同馬達會冇干堤？
唔同位互不相干
咩邏輯？

鏝、阿、490001-2月歐洲賽開始返
聯賽表現會跌返d
車仔今季爭冠最大對手應該係猁
睇下鏝下場對猁可唔可以幫幫手

又打扙

kdb佢今場又中柱

成日睇波以為英超d波速度好快
同港超比 成日都覺得香港人射波個球速點解咁撚慢既

原來只係英超畫面得25fps
岩岩更新到50fps即刻唔同晒

Hull 踢得幾好

撚得利

屌你 bravo真係廢撚到 如果唔係沙格拿護空門 晨早又輸撚左

有冇片對比下

難有wo
可以話係流暢度問題囉
畫面更新率慢=個波瞬移

如果鏝狗遇到d攻擊力強少少既隊 巴禾一定至少柒幾次

下場對利

btw 好彩個樂視係hkbn送
唔係我都屌晒老母今日

十二連勝都要屌

如果有迪布尼
而家都無Kante
我意思 領隊賣錯人 係足球圈好平常
唔適合自己戰術咪唔用囉
夾硬迫住用 有咩好?
成日屌 就係賣迪布尼
唔見你地講佢提拔Zouma ?
成日屌佢 排16 17
有邊個領隊無試過低潮?
我好肯定你俾摩上年教全季
結果唔會同希丁克差得遠
唔會降班
仲有 現今球壇
有邊個可以keep住教3年以上 都有好成績?
跟本少之又少
咁如果摩 得3年係成立
請問又有咩問題?
你地覺得干地343 可以keep倒3年以上好成績?
唔好盲反啦
上年屌摩唔用baba 切 等新人
結果干地咪一樣唔用
姐係你地上年就係屌錯
跟本就係球員未夠班
另外 你地好肯定迪布尼 可以同世三共存?
唔好意思 我唔覺佢地打比利時有幾勁
如果2者只可揀 1
我揀世3

屌你老母 12碼

訓得

今季英超緊湊到

支持干地

候城今場打得咁好 輸條傻仔出腳12碼

呢d位出腳 真係on撚9

12m goal 瞓得

今年英超d下游失分真係好穩定

同樣道理 雲爺爺夠幫阿記拎到幾十場不敗記錄，依加咪又係俾人屌到仆街
躝啦 迷魔狗

前屆冠軍既要求係上屆唔會降班，你訓撚醒未呀 柒頭

Pedro一射中就拎角 難啲唔入

有新浪飛機文未

幾欣賞今場干扡改咗無鋒陣
而戰術上係配合無鋒陣去打
法比輸送
前面三件不停互換位置

之前車仔都有踢過無鋒
不過次次表現都唔好
我覺得係因為踢無鋒但純粹位置上輪換 無適當既戰術部署
今次表現好我相信係干地連進攻戰術都轉埋

Ayi:我想踢波呀

干地係真係有料既

2017都嚟緊
仲有人迷緊摩

垃圾高溫體液報 唔夠人講就話人玻璃心

諗番起歐聯出局嗰年
馬啼露用oscar打無鋒陣
就係打干地既祖記

迷摩嗰個坐咗幾多年

干地都係贏3:0

Juventus 3-0 Chelsea - BBC Sport

01 Cech
02 Ivanovic
03 Cole
04 Luiz
24 Cahill
28 Azpilicueta (Moses - 60' )
07 Ramires Booked
10 Mata
11 Oscar
12 Mikel (Torres - 71' )
17 Hazard

雷斯 摩西 世三 雞囂仲係到

唔撚同你班迷摩多講 4:0 收你皮呀撚樣返奧脫福幫你老豆執骨啦陷家剷

去左打陣機，見到個迷摩真係笑死人
無人否認過摩一代
但二進宮嗰時係就係攞左個冠軍，但買賣嗰啲人腳
btw Ayi真係橙，出得黎一陣
希望Ayi唔好灰心

出得黎一陣都無
入左波換入黎
一開波就吹完場

明明新中鋒希望
變撚左垃圾時間出黎

無記錯尋晚成83分鐘先第一次換人
干地換人真係好遲好慢

卡吐已經11場clean sheets
仲有無人反?

不得不承認卡吐尋晚救個兩球好靚 有冇人開始迷卡

毒撚係易氹啲

上年排16個陣迷摩狗係咪昏迷左
仲要拎唔會降班做標準
死撚左去啦傻尻

唔明，即係點？

姐係其實英超等於港超？

紀錄係用嚟破 終於唔係燈中黑仔嘢

Michael Ballack ‏@Ballack 8小時8 小時前
Tooooop of the table @ChelseaFC ... yet AGAIN ! 💪💪
3 goals, 3 points ⚽️⚽️⚽️

#cfc #chelsea #CFCBOU
true blue

有迪布尼冇kante都講得出
你去執骨啦 屌你老母

點睇dc 、 cesc 同 pedro ?

利申：非迷摩

Kante都關摩狗事笑死人咩

邊個迷摩就同摩狗一齊冚家鏟

pedro佢自己都唔撚識用

琴晚好在有佢

落地快咗好多

巴巴托斯

安帝 大盜 baba 呢d呢

其他唔撚同佢計
柒頭安呢單野真係不共戴天

反卡吐果d一定係25仔

亂買人之餘仲要亂用人
為左高度，死用i2
為左彌補i2速度上既不足，死用安
結果成條右路廢晒
左路明明有肥臘味用
偏偏賣左佢
要azp打逆足左閘搞到進攻冇咁順
明明將肥臘味同azp放返落雙閘就可以解決問題

摩佬拎個冠軍 買賣用人柒到唔敢睇
金章幾十場入一球 場場垃圾表現

有異曲同工之妙
金章真係親生仔

唔明點解有啲人覺得咁可以將功補過

救命
摩狗都走左成年，重有討論價值
迷摩去曼post啦 跟埋東青轉會吧
不過我覺得條撚樣係假膠

人地真魔迷

咪撚再討論摩啦屌
下下場又見真章啦

個條迷摩我懷疑佢根本唔係車狗,
迪布尼,馬達同KANTE根本唔同位
luis係邊個放走又唔知
仲有KANTE唔係摩狗買架
扮車狗之前做下功課先啦柒頭

唔好撚理佢啦
長篇大論on99咁
咁都討論左成晚

干地：車路士已成英超公敵 無鋒陣同樣適合我們

車路士無敵背後有個隱藏英雄 干地鐵軍中那抹靈氣

贏多兩場平阿狗連勝記錄

車路士讓出雙王還無解 干地揮手又造神陣

呢d先係贏波後既討論嘛
我除定褲先

柏度下場停賽？

英超app 寫 柏度得4 張黃

另外第三球改左係對面own goal, 唔係柏度入

要作客熱狗
睇黎破唔到紀錄了

依家好多隊都打三中堅
候城 般尼茅夫 鏝 熱 黑貓 拖肥

雲高爾好波

安跑動幾多 代柏度位學埋唔洗咁上腳就岩

有d志氣啦 屌你老母

炒柒班熱犬
殺到佢地片甲不留

車迷留名

跑動多有鳩用 垃圾始終係垃圾點變都係廢
屌你仆街柒頭安快撚d躝

潮流教父

垃圾車見真章

安唯一優點就係長氣 所以成日話佢跑動多
但其實柏度都跑得多 琴晚好多佢回後反搶
柒頭安最多係自己帶失傳失 自己搶返

pedro應該第4張黃牌 未洗停

安守得好係幫放題個期 宜家右路摩西都跑上跑落唔係好洗佢去番咁落

咁終於可以見番phd

飛機杯第一場拎左張 5張黃啦

等我呢個首席反安專員講句公道說話

如果你係基於
體能 防守呢樣野迷安既話
證明你唔識睇波

柒頭安最大作用係踢防反果種果種帶波上前既作用
唔信可以睇返上兩季對psg
一踢防反果陣
成隊波得兩個人可以有能力帶住個波扭2,3個
一個係hazard 一個係柒頭安
其他人一係唔夠速度 一係技術唔夠 一係身位唔夠

Hazard例牌比人mark死
所以基於以上有人話柒頭安有用都可以理解

除非你諗住用以前疤狗果種絕對控球方式踢歐聯
如果唔係呢類球員係必須

問題係我地係應該搵個人去取代柒頭安
都比左3季
個腦都冇進步到

D迷安撚成日話比時間佢，都3季幾下年29啦
大把青訓同新人等緊上位比時間查路巴好過啦

快快趣買過隻勁既右翼鋒就正

雖然佢判斷好撚慢 但佢後備上陣幾有用 等人體力下降佢可以屈人速打反擊
改造佢打翼衞有無得諗 夠勤力 有體能

快快趣賣埋柒頭安就正

算撚數啦佢 後備上陣有邊場係有用
次次換走佢 之後d後備就真係有用
賣撚左佢買第二個好撚過啦

對鏝果場真係有用既

已射 thx

係咪我錯覺
今日d文好似有意無意抽緊摩狗水

見咁多人反安 好撚反智 完全為反而反 等我幫安講句公道說話

躝

好中肯
柏度有速度 有技術 但唔可以埋身 一埋身撞一撞就跌
moses 有身位 有速度 但技術唔太好

有咩可以帶生個波嘅人選可以買？

尋日柏度真係好FIT, 跑足全場
同Hazard啲配合又有效

moses 技術其實唔差，但無腦程度再嚴重d
不過勝在唔做花巧野、實實在在
安呢類球員，市場上大撚把，佢依家攻又攻唔到
守又唔係做得好，比著我20m都放
係度留多1-2年真係total loss

有啲人話車仔啲波唔好睇

兩個都係用腦踢波既人緊係夾啦

琴日柏度真係好勁 但係連續兩場食左兩張憨鳩黃牌

柒頭安係垃圾
但佢同隊中幾個主力----電欺、哥狗都fd
如果想控制更衣室
現實上好難干地一上任即刻賣走佢
干地好似而家咁貶佢做球隊第十二、十三人已經係做得幾好
睇下下季可唔以再進一步減低柒頭安係垃圾車既影響力

有冇人覺得DC 同佢琴晚張牌係干地有心叫佢地洗

Ock咪又係咁賣

下場見真章

點會而家先洗
捱到出年未夠5張就延長到10張先停兩場（好似係）

迷摩迷安就躝啦

可能干地唔想一停就停2場

Ock 自己想走
點同
最好下年daddy出高價買柒頭
等柒頭自願躝去同daddy團聚

去到第十張都一樣要停兩場
兩張都係為左對熱果場一定出到

Ock 咁既價加埋佢係車既定位好難唔賣
有人出60M買安一樣照賣

講到尾
冇人肯為柒頭安出價

出得多 D柒野比人睇到灑

Agger

外國車迷係亞衣ig度安慰佢

又on9非洲國家盃啦遲啲

好似唔關我地事

摩西洗唔洗踢

新足球風格-fd底足球?
喂我都可以同佢地好fd喎
搵我去踢丫笨

尼日利亞好似出唔到

嚇死 我轟傳奇baba要踢的

就開窗

睇返PL官網柏度都係4黃乍喎

唔撚好以為玩得多fm/FIFA 就以為咁易做領隊
做強隊領隊最難控制既係人事
摩佬都係死係控制唔到更衣室

no la
呢條友又係冇腦

聯賽盃食左張黃

Sor自膠

尋晚法比tackle係咪仲多過馬迪

應該係
飛鏟又靚

柒頭安雖然真係唔勁
但又唔係零作用
唔係果類出佢累輸波既球員
話佢零貢獻,對鏝果場咪佢貢獻囉
今季佢出場都唔多,要屌都唔係屌佢啦...

今季得個英超要打,無所謂啦...
下季打歐聯就真係要簽件頂級既補佢個位囉

題外話: 馬迪尋晚派膠多過踢波, 禁區出手拉人, 自己半場醫院波2球, 後場危險位置無必要犯規

尋晚馬迪爭D輸球12碼添

出得少先有呢D睇
俾佢場場正選可能已經無力跑
琴晚30分鐘左右都見到佢狂喘氣

check返馬迪原來冇tackle

除左鏝果下 真係無乜建樹了
做後備還好，但正選真係未夠班

金章安打反擊先有用，打陣地戰=垃圾

受保護動物

反擊都無撚用啦一係傳失一係鳩射
一係就無啦啦停低玩時間停頓

人地對鏝入左波呀
唔准屌

完全唔明有咩好討論, 講左幾年都係講同一堆野
反摩都話有個迷摩係度up下, 都無人吹奏, 有咩好嘈
一係打電話比干地屌, 一係send信去now屌柒班講波佬

無我好難引發一d高質既討論

尋晚有段時間講波佬讚佢讚足幾分鐘😂

就咁睇似軍妓多d wor

法比尋日差D食黃個樣勁無辜

冇睇，琴晚卡閪爾係咪又撚波？

影帝

個下射撚埋先吹番轉頭

近中圈後場撚左1下, 無出事
打得幾好, 雷斯隻右腳好似仲係傷, 有球單對單無卡希爾包返可能比人撚輸

唔記得左吹奏古圖cs

果下係卡希爾

根本成個車區無人吹奏柒頭安
係有d on9唔屌到佢落地底唔心息姐

FrankLampard_BB

DC 法比 佢係買到翻黎仲要識用，咪數黎數去得佢兩個，俾盡加埋happy仔
柏度買完又唔識用，又死攬安
Luis買完又唔用，死攬放題
其他嗰堆真係廢撚事講

條友場場起碼要show一兩下腳法先安樂

昨晚佢有2下神救

係

呢句竟然係真

尋晚啲飛剷又係好好j

其實防守好既球員唔洗點落剷，正正係因為佢腳步同速度跟唔上先要落埋d on9剷波

韋利安

韋舒亞琴晚幾勁
英人 阿狗
買得過

中游料

英人通病
冇腦

撚伯，史高斯 點睇

神卡吐

Fifa career 大家覺得邊個cm好用
想試下打352

萬中無一

支持屌到佢死亡 都仲要屌

尼斯有個法撚 廿歲出頭 80定81能力值

撚伯真係好好j
唔知幾時先可以出第2個撚伯

玩左兩下波 無啦啦原地轉身
最憎呢d show off型後衛
好似azp咁默默付出就最好，琴日有球係禁區都閘得好到位

殺龍霸有無條件做撚伯二世
琴日又玩後腳

韋太子黎到
話唔定干地調教到下個馬治斯奧

pogba係我玩左3年fifa最屈機既cm

免簽可以一戰

玩青訓都夠做
cheek幾好用

淨係買左mata同t hazard

chalobah好少入攝

條女無黎m

其實大力臣好勁，罰球盤扭體能都好屈，
當佢撚伯咁用

今集廢左，fifa15同埋fifa 16岩岩出時有89potential仲勁

唔想用熱狗

搵d 體能90+，速度80+既妖人黑鬼玩

in willian we trust

Roberto Firmino has been charged with drink-driving
He's due to appear in court on the day of Liverpool v Chelsea
Firmino對車仔個場應該出唔到

唔係咁lucky呀嘛

無都照抄我地

無法明奴,無MANE
出史獨剷草

Y no mane?

非洲盃

輸咗比人抽死

果陣古天奴出得返未

古天奴有排抖？

訓練返啦一早，對鏝應該出得

又話重傷嘅

撒亞人黎

米希達恩要擔架換出
都係一星期好返

唔知點解我覺得最後曼聯入前四
利記跌返出去

我想阿記跌
唔好比熱狗打到歐聯就得

我都想阿跌 但雲加對攞第4咁有把握

有冇出場機會架

做沙拉後備，不了

今季借出去
出最多係a米果件
撞正人地用幻幻
仲r到個盃捧

根本英超一直得3個位踢歐聯
有個比雲爺爺坐實左

緊係哥狗摩狗熱狗跌

咁邊件

希望前四係轟阿利鏝，獌同熱狗收皮

維記果班

Baker?

想利阿收皮more

基斯顛臣都多
btw 維記大笑左

屌
迪馬利亞唔係都去中超咁哂呀

同我地安仔爭位踢

係既 但係剷得幾通透嗰野好j 雷斯都有一下

文迪斯呢條仆街

唔好爆咁多房

哪有女

下半季要作客利曼熱愛 由其曼夾好左 見真章

其實可以保持不敗，再殺晒d中下遊都收貨

見完下場真章先再講下季啦

呢句真，史城有派路
見真章

下場都贏埋既話
干地就100%連掃三個月最佳教練

咪燈

下場要挑戰連勝13場，有壓力，見真章啦

殺龍霸

後備席排第一

等睇阿朗比沙基利狗撚

下場贏到屎篤城我自屌

永遠十卜沙基利

再連贏兩場係破阿妓單季連勝紀錄，平佢跨季連勝紀錄
不過只要依兩場贏完無病無痛，要贏熱狗其實唔難

阿熱獌

單季好似破左

單季13

贏完呢兩場 已經贏左熱狗la

記錯場次，下場對城篤屎，後場係熱狗，姐係熱狗就係破單季紀錄既最後障礙

尋晚aina有下大腳插花幾逼真
之後仆街

其實卡吐今季勁左
因為換左門將教練
之前果個好似同佢不和

7到喊

同早兩年唔撚同哂 今年見d高波佢唔接都打出去 上年仲排球手欄緊網ja

下場除夕踢，夜晚要開party搞到班友仔分心，見真章了

干地再係咁真係遲早都會出小問題 咁貴買個人返黎點都比返十分廿分鐘落下場啦 摩狗當年都係azp成期正選左閘唔比luis踢 人地先話要走ja

打熱狗同猁狗果兩場都4點

覺得亞衣會成材 唔好冷落佢啦

今季既佢係進步左好多 穩定左同多左好多神救
但浮現左另一個問題出黎
就係佢想過檔皇馬

預左佢留唔長，出場果時打得好就算數

上年成日鳩拍刷角
今年好有信心 成日接實

出luis仲多過牙醫

我唔明點解
迪基亞同卡吐竟然對馬體會0感情

戴斯拿都對狼堡 04 0感情
不過我覺得卡吐單野係流既

有時公道d 屌魔唔用luis放走人 咁都要屌干連少少機會都唔比人 殺龍霸都多機會過佢 仲要買返黎唔平

柒頭安入鏝嗰球係巴禾派膠咋

摩狗買左成季都唔撚用
而家干地先過得個半季
你咁屌又有公道丫

即時笑咗

同埋年青球員同當打左閘 點有得咁比 買Luis明顯做主力 亞姨明顯為未來

迪馬去中超會唔會太晒料

卡吐單野根本係馬卡報自編自導自演
唔撚駛理

Luis當打+世界級
相比之下ayi只係個後生仔
邊有得比

Ig direct ayi叫佢加油

拎英超果年放題已經係放題
只係前面班友fit先遮到個問題
同埋有個唔識攻嘅右翼先顯得佢識攻
諗起就想喊
當年棄果啲越踢越有
保果啲越踢越冇

阿斯報既可信性係英國同快報,星報一樣
都唔知做咩咁認真

輸已黎

同埋摩佬個年有歐戰、干地今年無歐戰
摩佬個年比賽多過干地今年都唔輪換Luis 岸鳩十倍

個個講波佬講到佢地有份deal咁
重話卡吐一走就會買祖赫特

嗰吓笑到要執內臟

下場costa回歸

天氣寒冷 有冇ching聽日想射波

番一日之後又放假

捱三日

屌奶星 咁既天氣要番工真係泯滅人性
利申：聽朝番十點

要考試。不了

聽日放假

射左一日你人生會好過啲

sem break

姐係我一直以為港超啲人射波冇力水冇乜球速 只係錯覺

終於有個青訓唔係垃圾zip時間用

鋼門
呢10場clean sheet有3,4場係佢自己撲返黎

到而家佢成左材 又驚佢走

天氣愈寒冷 老納愈強大

你都無撚既

你有撚都冇撚用啦

黑人嚟講殺龍霸算踢得幾有腦

幫史城集氣

岩岩想講

stk連波都掂唔到

joe allen咁撚勁既

0-1

復仇者聯盟

0-1 禾達斯好波

liverpool is a joke

唔洗用劍既 有米仔

領先一球永遠都係好危險

同韋太子一樣
中型班球王

下場成篤屎應該用高治 屈9我地

當我知道咁多軌support stk既時侯
就知利記會反cup

有1.6倍 allin

睇黎垃圾利今季

一早allin左

禾達斯 true blue

Stoke個肥沙其實好勁 屎忽同夏神差唔多咁大
唔知肯唔肯屈就來做第12人

差d0-2

反cup就一定架啦
禁住黎砌既

約左經紀睇樓未

原來係米勞列神救

派路生性d就0-2

估唔到成篤屎會出咁多老將

牙JOE

我睇到史城禁住砌

岩岩打左電話比油王想收購車仔了

猁狗主場不敗
點輸

哥迪奧拿同椰子齊齊睇波

椰子同哥狗一齊睇波

都話一定反杯

上任第一件事做乜

夾計一齊搞撚死19000

緊係買返mata啦

史城咁fit，下場見真章

鐵筒到

買成隊皇馬過黎打聯賽
巴塞過黎打歐戰
再賣走契仔安

第三行
true blue

利記真係好海鮮

高佬治掩護禾達斯搵食

兩老

史城屌打

史城生性病軌倍感安慰

下場對車 曉士都應該會有針對性戰術

yes 見真章

下半場先見真章 一無氣就守唔掂

屌

1-1

咁樣送個波俾人射

所以話 見到咁多軌吹奏stk
我就知反cup硬

咁樣漏咗近柱位

猁狗失分我電鑽鑽耳屎

27歲仔無拖拍
唔好講有無撚用，你用過條撚未啊

Lalala 英人嚟講幾好ball

丁左lalala好耐 go che頂安就好

技術上嚟講係英人最top

佢速度慢，打防反唔岩用，而且技術黎講英人算最top，但對比世界只係一線尾水平

佢隻左腳幾時練返嚟

屌...訓得

屌 訓得

反CUP了

都唔洗半場搞惦

me又中

守得好曳 咁多位比人射

係咪訓得

Totally mo mood to 涯夜睇利贏波

比人456

技術性調整
會好似上上場咁

守承諾呀屌你

fifa14開始已經5星weak foot

好似不嬲雙槍

屎篤城個龍真係屎黎

應該好過安啲時間停頓掛 安淨係識跑同多氣

喂 你咁快打大佬

猁狗失分我吐電鑽

中兩條柱入都屎....

好似唔太關個龍事喎青

等睇下星期巴禾比人強姦

其實我覺得柒頭安無你地講到咁差。
其實足球某程度係跑狗遊戲，天下武功唯快不破，有速度同無速度做既野完全唔同

反應慢半拍咁

玩proclub 要點咩先？

Leia已經回歸到原力中

睇你踢咩位，2個速度技，skill move， weak foot必裝

我都係丁下姐 車都唔會要啦 mo la 安留一世㗎啦

不嬲唔走數

睇完雷斯對西波朗場波既j片，傳波真心中堅黎講勁，左腳都出到急勁既長傳地波

jt weak foot pass都已經算勁，但都只限係高波長傳，雷斯勁到係weak foot傳長地波

縱觀全英超既翼
安比上不足、比下有餘，但佢踢緊大會，明顯係比其他豪門既翼比下去
另外依家陣中有機會正選既球員當中，佢狀態同表現都係差一截，連上年d積極性都差埋
同埋年紀都唔細，睇唔到有咩進步空間
所以屌都無可厚非
不過幾任領隊都器重佢...可能真係迷安黨贏

如果你問我全英超最強既中堅 我真係唔識揀
Azp穩陣，乜波都殺晒包晒
雷斯助攻助守，殺晒d高波

巴禾一射就入

琴晚有球好彩azp閘到個傳中地波
比人射到入硬

yes!!!!!!
azp好重要
反而雞囂可有可無，佢做到既野蘇馬比佢做得更好

stk真係好廢

No la

leia

唔好講咩爭唔爭最強，贏波就得了

zouma用波仲差過cahill,但我真心覺得Christensen,sule依2個黎到cahill可以疊埋心水座後備

條後防廢到
比個直線就湯穿

雞囂最嚴重嘅問題係明明無腳法又論論盡盡
但偏偏又好鍾意玩波

最鍾意睇happy仔大力鳩清 穩穩陣陣

Kessie 幾好波

我記得zouma比摩狗推上防中果幾場
向前傳都唔差喎
不過佢好少向前傳 好多都清左佢算

咁就死得，少左好多反擊機會

做乜鳩

篤屎

廢到唔識講

12連勝都一直只係咬住6分
一月尾二月又係連對利阿分分鐘一舖清袋

睇死成篤屎下場泊大巴守死我地
對猁就送禮

連續幾週前面幾隊都齊齊贏
十二連勝都拉得唔開
場場都要繼續見真章

呢個真
證明今季前列球隊係有番咁上下質素

上季一齊收皮
今季一齊打起

下場猁鏝一定要和

能同生 能同死

雞湯又炒領隊

柏祖要贏 巴特利要炒

好凍唔想番工呀

新界地區再低2-3度

新界東

好想買日本果d披爐返屋企
同結衣一齊用

新界西

柏祖又有工番

咁撚凍仲要人返工

In Conte We Trust

又可以睇佢跳老舞

其實都幾撚痴線
連勝左接近3分1個賽季都只係拋離得6分

Cahill冇埋正選我地全隊一個英人主力都冇
車狗少英人某程度上係比足總針對既原因之一

車一開始頹, 猁鏝一開始就爆seed
扣番6,7分呢個分差合理丫

如果keep到依家個win rate
會破到最高分紀錄

關咩事，之前差唔多成條英人後防係到+林伯咪一樣俾人針對

下場一定要和

本來想利今場輸下場win😂
點知琴晚大炒

下場利鏝大戰，希望打和

下場最好結果係打和>鏝win>利win
鏝仲有R聯,16強都連住曬其他英超強隊
失分機會大好多

利同我地一樣專心英超,難攪好多

Kessie

哥斯唔識英文照copy隊長打既野

好好笑

btw膠鷹

勁唔勁

又係黑腸

領先6分根本好正常
大佬,踢左半季有40分有乜出奇

贏英超通常都要85分以上,係上屆特別低

只要餘下全勝

其實我地未連勝前差榜首8分
而家領先6分
姐係我地係12輪入面攞多對手14分
其實已經好大差距
係頭幾場太柒先攪到拉唔開姐

狗底過左黎

你地J 12連勝J得太勁

等14連勝先大J特J

我係到已經好耐
不過我唔係狗底

where

屌 要驗眼 咪J咁多

主場輸比利記最傷 和都好好多

作客利曼攞1分其實好正常 不過對要爭標就有麻煩
上年強隊對下游都會失下分 但今年d護級隊基本係輸硬

一億box to box 球皇上季踢蛆記成季係意假都係入得8球
Kessie 今季踢左半季已經入左6球
你話勁唔勁

唔係利記on99贏比般尼矛夫
可能領先得3分

利記踢左18場拎43分如果係費sir年代應該夠排榜首
今季幾支強隊都好撚勁
如果邊隊拎到英超個含金量都應該歷屆英超最高

連勝到完季

咁樣打丁會唔會唔係咁好
雖然我覺得kessie幾有潛力

無限kessie kessie

我唔係wo

上季一齊柒
今季一齊勁

即係冇華拉堤丁啦

阿狗我屌啦

計一計數除非一直連勝到第33輪，否則都有機會好似舊年金州勇士咁，破常規賽勝場紀錄但Finals被反cup

好似好fit咁 但佢打中場 即係又要同法比爭位

唔使諗法比啦, 干地都無諗過預佢, 只係而家應急用
同馬迪爭位就真

我覺得干地唔會放棄法比wo 近幾場出法比都做到野
又有創造性又有入波又有助攻

Kessie 簽到就正

法比應該係干地plan b
我反而覺得馬迪危d
從夏天傳買Nxxxxxxx、而家傳verratti 、kessie 好明顯干地一路想買人頂馬迪個位
只係暫時到而家買唔到先焗住用

有傳媒吹話摩佬十一月同kessie傾過電話
游說佢加盟49000
如果今次kessie reject 左摩佬
係繼kante之後第二個reject 摩佬既球員

係公海睇到，d阿狗又叫春話法比係25
但其實諗深一層，我地車有無球員真係好撚25
好似大部分都好來好去，落左車關係都唔錯

F4效率好高，下年未走應該有佢份

阿狗心目中乜春都25嫁喇
我地會唔會話迪布尼25?

摩佬最二五

要怪就怪佢地d縮骨管理層同老而不雲爺爺
人工本身已經比得低, 買人又不思進取, 點叫d球星留
講真近年得山狗同奧燒係強隊應有既轉會政策

講真,我唔係幾明佢地兩個點解會去阿

亞特蘭大今季打起左好多人
預左比人折
祖記已經食左件中堅

有歐聯踢 英超big 4 有歷史support 可以做大佬

無冠

兩個依家咪知上左賊船囉，
踢左三,四年都係冇爭冠希望，
又唔買d星返黎幫手

今年佢地個陣其實幾fit架啦
又有比比鳥，梅斯達菲 龍又有cech
前邊山狗奧燒

個kessie成個essien咁

同埋Perez 睇佢出果幾場都交到功課
但都同我地亞衣一樣無得出

其實阿今季都好齊腳
仲要禾仔都生性

上年列強柒佢又柒埋一份

馬迪冇kante拍住就會派膠
上場仲要兩三球醫院波同差啲輸12碼

咁先證明到自己仲係列強

你睇返法比16歲係阿狗打正選既表現同佢轉會疤之前個季比
就知雲加比左幾多心機栽培法比

用阿狗同我地比
我地呢幾年d新仔都係借借借
無咩邊個好似法比、費明尼、伊禾比咁真接被領隊調教直接上一隊

呢個真係球會青訓政策問題

青訓要出去爭表現

咁多勁人同柒頭，D新仔邊有位踢

留意到我地又比人話了

成班假fans

老鼠已經cap埋圖

會員FrankLampard_BB爛春袋！！！

乜我地鏝果場真係走甩左紅牌咩？🤔
走甩12m呢點我唔否認 但紅牌。。

加拿斯

法比post果條友是咪假膠黎

佢可能講緊雷斯嗰球？ 最多咪黃

果球埃一埃姐 比唔比都得

Happy 哥係用波最叻嗰個，身位又好，係摩狗叫佢大腳清少啲上腳

係 Poyet 同 Gallas 算係不歡而散，後者而家都冇嘢，返嚟都仲有偈傾，只係前者而家一直搵機會做我地，唉……

林伯之前嘅 8 號，一腳射爆皇馬

牙朗生日快樂

anelka都係比人清locker架喎

今日我地軌真係好活躍
法比post同利開果個post都有

咁講 Malouda 都算係，不過呢兩個唔覺得太可惜

利撚特別記仇
自己隊長派膠
搞到血海深仇咁

比你發現添

隻死痢狗搵交嘈on99

原來咁多手足參戰

[成功破球會連勝紀錄]車迷聖誕快車見真章討論區